{"id":485,"date":"2021-09-22T11:15:16","date_gmt":"2021-09-22T14:15:16","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/?post_type=product&#038;p=485"},"modified":"2021-09-24T09:40:23","modified_gmt":"2021-09-24T12:40:23","slug":"capacete-agv-blade-misano-2011-amarelo-61-62-gg-xl","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/produto\/capacete-agv-blade-misano-2011-amarelo-61-62-gg-xl\/","title":{"rendered":"CAPACETE AGV BLADE MISANO 2011 AMARELO &#8211; 61\/62-(GG\/XL)"},"content":{"rendered":"<p>O capacete AGV Blade \u00e9 um produto oficial.<br \/>\nO modelo \u00e9 aberto, ideal para o motociclista urbano e tamb\u00e9m de estrada, que gosta de sentir maior liberdade. O grafismo \u00e9 b\u00e1sico e \u00fanico que certamente agradar\u00e1 a todos os gostos.<\/p>\n<p><strong>Caracter\u00edsticas:<\/strong><\/p>\n<p>Capacete em HIR-TH &#8211; resina termopl\u00e1stica de alta resist\u00eancia;<br \/>\nDois tamanhos de casco;<br \/>\nSistema din\u00e2mico de ventila\u00e7\u00e3o com extratores traseiros;<br \/>\nTecidos Dry-Confort com tratamento higi\u00eanico;<br \/>\nForro remov\u00edvel e lav\u00e1vel;<br \/>\nViseira transparente em policarbonato com prote\u00e7\u00e3o antirrisco;<br \/>\nSistema XQRS (Extra Quick Release System) que permite a substitui\u00e7\u00e3o da viseira sem ferramentas em poucos segundos;<br \/>\nCinta jugular com sistema de fecho micro-m\u00e9trico;<br \/>\n<strong>Peso m\u00e9dio:<\/strong>\u00a01000 g.<\/p>\n<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O:<\/strong>\u00a0O capacete acompanha APENAS a viseira cristal.<\/p>\n<p><strong>Garantia:<\/strong>\u00a03 meses.<br \/>\nEnvio imediato!<\/p>\n<p><strong>Produto Original Agv.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O capacete AGV Blade \u00e9 um produto oficial. O modelo \u00e9 aberto, ideal para o motociclista urbano e tamb\u00e9m de estrada, que gosta de sentir maior liberdade. O grafismo \u00e9 b\u00e1sico e \u00fanico que certamente agradar\u00e1 a todos os gostos. Caracter\u00edsticas: Capacete em HIR-TH &#8211; resina termopl\u00e1stica de alta resist\u00eancia; Dois tamanhos de casco; Sistema &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/loja-motos\/produto\/capacete-agv-blade-misano-2011-amarelo-61-62-gg-xl\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">CAPACETE AGV BLADE MISANO 2011 AMARELO &#8211; 61\/62-(GG\/XL)<\/span> Leia mais &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"featured_media":486,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[32],"product_tag":[],"brands":[{"id":28,"name":"AGV","slug":"agv"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product\/485"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=485"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/media\/486"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=485"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=485"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=485"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}