{"id":514,"date":"2021-09-22T12:24:59","date_gmt":"2021-09-22T15:24:59","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/?post_type=product&#038;p=514"},"modified":"2021-09-24T10:24:47","modified_gmt":"2021-09-24T13:24:47","slug":"conjunto-capa-de-chuva-apex-nylon-masculina-preto-azul-gggg3xl","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/produto\/conjunto-capa-de-chuva-apex-nylon-masculina-preto-azul-gggg3xl\/","title":{"rendered":"CONJUNTO CAPA DE CHUVA APEX NYLON MASCULINA PRETO\/AZUL &#8211; GGGG(3XL)"},"content":{"rendered":"<p>Conjunto de capa de chuva confeccionada em nylon de alta resist\u00eancia e durabilidade. Fechamento feito em z\u00edper e velcro, garantindo o isolamento.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Caracter\u00edsticas:<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Confeccionadas em nylon e nylon ripstop\u00ae que maximizam a resist\u00eancia.<br \/>\nFechamento em z\u00edper e velcro.<br \/>\nM\u00faltiplos refletivos<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Aten\u00e7\u00e3o:<\/strong>\u00a0O conjunto \u00e9 composto por jaqueta e cal\u00e7a.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Conjunto de capa de chuva confeccionada em nylon de alta resist\u00eancia e durabilidade. Fechamento feito em z\u00edper e velcro, garantindo o isolamento. &nbsp; Caracter\u00edsticas: &nbsp; Confeccionadas em nylon e nylon ripstop\u00ae que maximizam a resist\u00eancia. Fechamento em z\u00edper e velcro. M\u00faltiplos refletivos &nbsp; Aten\u00e7\u00e3o:\u00a0O conjunto \u00e9 composto por jaqueta e cal\u00e7a.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":516,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[34],"product_tag":[],"brands":[{"id":33,"name":"TRYED","slug":"tryed"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product\/514"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=514"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/media\/516"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=514"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=514"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=514"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}