{"id":493,"date":"2021-09-22T11:19:36","date_gmt":"2021-09-22T14:19:36","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/?post_type=product&#038;p=493"},"modified":"2021-09-24T09:42:07","modified_gmt":"2021-09-24T12:42:07","slug":"capacete-norisk-ff302-champion-amarelo-61-62-gg-xl","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/produto\/capacete-norisk-ff302-champion-amarelo-61-62-gg-xl\/","title":{"rendered":"CAPACETE NORISK FF302 CHAMPION AMARELO &#8211; 61\/62-(GG\/XL)"},"content":{"rendered":"<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O:<\/strong>\u00a0Capacete com forma pequena!<\/p>\n<p>Se voc\u00ea usa um capacete diferente do Norisk, voc\u00ea deve comprar uma numera\u00e7\u00e3o acima.<\/p>\n<p><strong>Exemplo:<\/strong>\u00a0Eu uso capacete 57\/58(M\/M) da marca Pells, voc\u00ea dever\u00e1 comprar o tamanho 59\/60(G\/L).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Estilo e praticidade acompanham o motociclista que escolhe o NORISK FF302, especialmente projetado para todos os momentos em que \u00e9 preciso contar com a moto para escapar do tr\u00e2nsito e ganhar tempo para aproveitar o dia.<\/p>\n<p>Sucesso da marca, a linha FF302 possui aerodin\u00e2mica aprimorada, 6 n\u00edveis de abertura da viseira e visor solar interno para prote\u00e7\u00e3o em dias ensolarados, al\u00e9m de entradas e sa\u00eddas de ar estrategicamente posicionadas para melhorar a ventila\u00e7\u00e3o e forra\u00e7\u00e3o antial\u00e9rgica, remov\u00edvel e lav\u00e1vel.<\/p>\n<p><strong>Caracter\u00edsticas:<\/strong><\/p>\n<p>Casco em resina termopl\u00e1stica ABS;<br \/>\nViseira de 2mm com prote\u00e7\u00e3o UV, resistente a risco:<br \/>\nViseira solar interna;<br \/>\nForra\u00e7\u00e3o em tecido tecnol\u00f3gico, hipoal\u00e9rgico, remov\u00edvel e lav\u00e1vel;<br \/>\nCinta jugular com sistema de engate microm\u00e9trico;<br \/>\nSistema de ventila\u00e7\u00e3o: Entradas de ar frontal e extratores traseiros<\/p>\n<p><strong>Peso:<\/strong>\u00a0Aproximadamente 1,5Kg.<\/p>\n<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O:<\/strong>\u00a0O capacete acompanha APENAS a viseira cristal.<\/p>\n<p><strong>Garantia:<\/strong>\u00a03 meses.<br \/>\nEnvio imediato!<\/p>\n<p><strong>Produto Original Norisk.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ATEN\u00c7\u00c3O:\u00a0Capacete com forma pequena! Se voc\u00ea usa um capacete diferente do Norisk, voc\u00ea deve comprar uma numera\u00e7\u00e3o acima. Exemplo:\u00a0Eu uso capacete 57\/58(M\/M) da marca Pells, voc\u00ea dever\u00e1 comprar o tamanho 59\/60(G\/L). &nbsp; &nbsp; Estilo e praticidade acompanham o motociclista que escolhe o NORISK FF302, especialmente projetado para todos os momentos em que \u00e9 preciso contar &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/loja-motos\/produto\/capacete-norisk-ff302-champion-amarelo-61-62-gg-xl\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">CAPACETE NORISK FF302 CHAMPION AMARELO &#8211; 61\/62-(GG\/XL)<\/span> Leia mais &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"featured_media":494,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[32],"product_tag":[],"brands":[{"id":29,"name":"NORISK","slug":"norisk"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product\/493"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=493"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/media\/494"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=493"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=493"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=493"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}