{"id":640,"date":"2021-09-24T10:54:03","date_gmt":"2021-09-24T13:54:03","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/?post_type=product&#038;p=640"},"modified":"2021-09-24T10:54:06","modified_gmt":"2021-09-24T13:54:06","slug":"jaqueta-apex-speed-air-preto-cinza-ps","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/produto\/jaqueta-apex-speed-air-preto-cinza-ps\/","title":{"rendered":"JAQUETA APEX SPEED AIR PRETO\/CINZA &#8211; P(S)"},"content":{"rendered":"<p>A jaqueta\u00a0<strong>Speed Air<\/strong>\u00a0foi desenvolvida para o motociclista que busca alta performance e design. Constru\u00edda em tecido ventilado, ela foi desenvolvida para oferecer conforto t\u00e9rmico para pilotagem em dias quentes. Possui prote\u00e7\u00f5es certificadas pelo CE e conex\u00e3o na cintura que permite uni-la com a cal\u00e7a Apex para maior seguran\u00e7a do piloto.<\/p>\n<p><strong>Caracter\u00edsticas:<\/strong><\/p>\n<p>Paineis ventilados proporcionam um bom fluxo de ar;<\/p>\n<p>Protetores internos nos ombros, cotovelos e costas com aprova\u00e7\u00e3o e certifica\u00e7\u00e3o europeia (CE PrEN 1621-1);<\/p>\n<p>Detalhes refletivos 3M Scotchlite, alta reflexibilidade com baixa luminosidade, vis\u00edvel a longa dist\u00e2ncia na frente e nas costas;<\/p>\n<p>Gola de tecido acolchoado e macio, n\u00e3o causa desconforto;<\/p>\n<p>Ajustes na cintura, punhos e gola;<\/p>\n<p>Duas entradas de ar na parte frontal e duas sa\u00eddas de ar nas costas;<\/p>\n<p>3 bolsos internos;<\/p>\n<p>2 bolsos externos;<\/p>\n<p>Z\u00edper frontal;<\/p>\n<p>Conex\u00e3o para cal\u00e7a.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A jaqueta\u00a0Speed Air\u00a0foi desenvolvida para o motociclista que busca alta performance e design. Constru\u00edda em tecido ventilado, ela foi desenvolvida para oferecer conforto t\u00e9rmico para pilotagem em dias quentes. Possui prote\u00e7\u00f5es certificadas pelo CE e conex\u00e3o na cintura que permite uni-la com a cal\u00e7a Apex para maior seguran\u00e7a do piloto. Caracter\u00edsticas: Paineis ventilados proporcionam um &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/loja-motos\/produto\/jaqueta-apex-speed-air-preto-cinza-ps\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">JAQUETA APEX SPEED AIR PRETO\/CINZA &#8211; P(S)<\/span> Leia mais &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"featured_media":644,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[38],"product_tag":[],"brands":[{"id":33,"name":"TRYED","slug":"tryed"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product\/640"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=640"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/media\/644"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=640"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=640"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=640"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}