<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ALPINESTARS &#8211; Loja Motos</title>
	<atom:link href="./index.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Só mais um site WordPress</description>
	<lastBuildDate>Fri, 24 Sep 2021 14:00:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>JAQUETA ALPINESTARS T-SP 5 RIDEKNIT VERDE MILITAR/PRETO CAMO &#8211; M(M)</title>
		<link>./../../../produto/jaqueta-alpinestars-t-sp-5-rideknit-verde-militar-preto-camo-mm/index.html</link>
					<comments>./../../../produto/jaqueta-alpinestars-t-sp-5-rideknit-verde-militar-preto-camo-mm/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[root]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Sep 2021 14:00:16 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?post_type=product&#038;p=658</guid>

					<description><![CDATA[Revestimento de poli-tecido altamente durável e resistente à abrasão e proteção Nucleon Flex Plus sutilmente incorporada, a jaqueta T SP-5 Rideknit® Textile foi projetada para mantê-lo seguro e confortável. Sistema de segurança de airbag eletrônico líder mundial da Alpinestars, esta jaqueta esportiva de equitação universal é equipada com tecido de tecnologia tricotada na área da &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="./../../../produto/jaqueta-alpinestars-t-sp-5-rideknit-verde-militar-preto-camo-mm/index.html"> <span class="screen-reader-text">JAQUETA ALPINESTARS T-SP 5 RIDEKNIT VERDE MILITAR/PRETO CAMO &#8211; M(M)</span> Leia mais &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Revestimento de poli-tecido altamente durável e resistente à abrasão e proteção Nucleon Flex Plus sutilmente incorporada, a jaqueta T SP-5 Rideknit® Textile foi projetada para mantê-lo seguro e confortável. Sistema de segurança de airbag eletrônico líder mundial da Alpinestars, esta jaqueta esportiva de equitação universal é equipada com tecido de tecnologia tricotada na área da costura para máxima elasticidade, otimizando assim o ajuste e o conforto.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Características:</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Compatível com Tech-Air® 5; Tech-Air® é o primeiro sistema de airbag totalmente eletrônico, autônomo e totalmente independente para a parte superior do corpo da motocicleta do mundo, sem a necessidade de configurações moto-piloto;<br />
Jaqueta de tecido de design tricotado com ajuste no corpo e mangas e corpo pré-curvados para desempenho ideal na pilotagem;<br />
As inserções do painel extensível estrategicamente posicionadas foram projetadas para acomodar o Alpinestars Airbag System, permitindo a expansão quando o airbag infla, mas também oferecendo um alto nível de desempenho anatômico e um ajuste superior ao andar sem o sistema instalado;<br />
Chassi construído em poli-tecido resistente para maior conforto, durabilidade e resistência à abrasão;<br />
Grande painel de malha na parte de trás do colar para níveis otimizados de fluxo de ar;<br />
Ombros DFS Lite com proteção de fricção dinâmica no ombro para maior resistência à abrasão;<br />
A parte traseira da jaqueta é alongada para maior cobertura durante a condução;<br />
Tecido de tecnologia de malha na área da costura para máxima elasticidade, otimizando o ajuste e o conforto;<br />
De acordo com a legislação europeia, a marca CE é um requisito de conformidade para a comercialização deste produto. Os seguintes padrões se aplicam a este produto:<br />
Roupa de montaria com certificação CE para padrões CE &#8211; Categoria II prEN17092 &#8211; classe AA<br />
CE Nível 1 EN1621-1: 2012 Alpinestars Nucleon Flex Plus protetores de ombro e cotovelo;<br />
Painéis de malha elástica na axila, na parte interna dos braços e no tronco para um ajuste e desempenho otimizados;<br />
Cintura e punho de velcro e punho com zíper semiautomático para um fechamento seguro;<br />
Construção de colarinho esportivo de baixo perfil com forro macio para maior conforto do piloto;<br />
Dois bolsos frontais com zíper, bolso interno para documentos à prova d&#8217;água e dois bolsos internos no forro para armazenamento seguro e protegido;<br />
Zíper principal de dente grande Vislon® para facilidade de uso, mesmo com as mãos enluvadas;<br />
Os laços permitem a fixação nas calças de equitação Alpinestars;<br />
Jacquard de camuflagem tecido para leveza e flexibilidade, melhorando assim o conforto e dando ao casaco um aspecto distinto e único;<br />
Detalhes refletivos;<br />
Armadura Nucleon Flex Plus de nível 1 no ombro e cotovelo (Nucleon tórax nível 1 e Nucleon nível 1 e 2 protetores de costas disponíveis como uma atualização de acessório).</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../produto/jaqueta-alpinestars-t-sp-5-rideknit-verde-militar-preto-camo-mm/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>BOTA ALPINESTARS NEW TECH 7 PRETO/PRATA/BRANCO/OURO &#8211; 10(41/42)</title>
		<link>./../../../produto/bota-alpinestars-new-tech-7-preto-prata-branco-ouro-1041-42/index.html</link>
					<comments>./../../../produto/bota-alpinestars-new-tech-7-preto-prata-branco-ouro-1041-42/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[root]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Sep 2021 14:39:12 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?post_type=product&#038;p=504</guid>

					<description><![CDATA[A revolucionária Tech 7 incorpora materiais inovadores e alta tecnologia em um projeto totalmente novo que resultou em uma bota mais leve e com perfil anatômico. Certificada pelo CE, essa bota oferece estabilidade e flexibilidade através de pivô biomecânico e excelente proteção para o tornozelo. O chassi da bota foi projetado para oferecer alta sensibilidade e &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="./../../../produto/bota-alpinestars-new-tech-7-preto-prata-branco-ouro-1041-42/index.html"> <span class="screen-reader-text">BOTA ALPINESTARS NEW TECH 7 PRETO/PRATA/BRANCO/OURO &#8211; 10(41/42)</span> Leia mais &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>A revolucionária Tech 7 incorpora materiais inovadores e alta tecnologia em um projeto totalmente novo que resultou em uma bota mais leve e com perfil anatômico. Certificada pelo CE, essa bota oferece estabilidade e flexibilidade através de pivô biomecânico e excelente proteção para o tornozelo. O chassi da bota foi projetado para oferecer alta sensibilidade e interação com os comandos da moto, ao mesmo tempo que seu sistema inovador de fechos garante fechamento fácil e preciso do equipamento.</p>
<p><strong>Características:</strong></p>
<ul>
<li>Chassi projetado em perfil anatômico com área dos dedos mais baixa que facilita a mudança de marchas e sensibilidade e controle no uso do freio traseiro;</li>
<li>Estrutura ao redor do pé em peça única injetada de duplo composto com protetor da área dos dedos de composto rígido co-injetado e placa metálica integrada na sola do pé para distribuir a pressão da pedaleira;</li>
<li>Essa estrutura é altamente resistente a abrasão e impactos, garantindo a bota durabilidade e uma construção com menor número de peças;</li>
<li>Nova sola de duplo composto aplicada a estrutura ao redor do pé sem costuras é altamente durável e garante alta aderência a pedaleira e sensibilidade aos comandos. Tanto a sola como a meia-sola podem ser substituídas;</li>
<li>Construção em micro-fibra de alta qualidade, flexível e resistente a abrasão;</li>
<li>Materiais da parte superior da bota com PU aumenta a resistência a água e com isso a durabilidade da bota;</li>
<li>Estes materiais garantem ajuste consistente mesmo com longo tempo de uso e é de fácil manutenção e limpeza;</li>
<li>Painel de proteção na panturrilha injetado em polímero de alta densidade para proteção contra impactos incorpora o sistema de controle de flexão do tornozelo por haste rígida da Alpinestars que garante precisão e controle da movimentação da articulação, maior proteção para o tendão de Aquiles e previne a hiper flexão;</li>
<li>Nova proteção no tornozelo em poliuretano termoplástico e link biomecânico entre as seções inferior e superior da bota contribui para prevenir lesões na perna ao absorver progressivamente forças de torsão;</li>
<li>Placa única de poliuretano termoplástico para proteção da canela desenvolvida pela Alpinestars garante integridade estrutural e estabilidade a bota. Seu perfil anatômico conta com duplo sistema de fechamento, com aba interna de microfibra com Velcro® para fechamento e ajuste perfeitos, e fecho preciso e ajustável externo;</li>
<li>A lateral interna em poliuretano termoplástico incorpora aplique de borracha em formato de colmeia, projetada para proporcionar a melhor aderência com a moto e proteção contra impactos;</li>
<li>Grande abertura superior facilita calçar e descalçar a bota e permite amplo ajuste a panturrilha;</li>
<li>Inovador sistema de fechos com alça de alumínio, memória e sistema de abertura/fechamento rápidos, auto-alinháveis projetados para proporcionar um fechamento fácil e preciso;</li>
<li>Áreas flexíveis no peito do pé e tendão de Aquiles reprojetadas garantem conforto, controle e sustentação;</li>
<li>Aba no topo do cano diminui a entrada de terra e água na bota;</li>
<li>Forração interna conta com painel de camurça aderente no calcanhar que ajuda a manter o pé na posição correta;</li>
<li>Forração espumada nos tornozelos e aba superior garante conforto e oferece absorção de impactos;</li>
<li>Nova palmilha de duplo composto removível em EVA com parte superior em lycra garante conforto;</li>
<li>A bota Tech 7 é certificada pelo CE e conta com construção única de sola altamente durável.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../produto/bota-alpinestars-new-tech-7-preto-prata-branco-ouro-1041-42/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>BOTA ALPINESTARS NEW TECH 10 PRETO/AMARELO/BRANCO &#8211; 10(41/42)</title>
		<link>./../../../produto/bota-alpinestars-new-tech-10-preto-amarelo-branco-1041-42/index.html</link>
					<comments>./../../../produto/bota-alpinestars-new-tech-10-preto-amarelo-branco-1041-42/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[root]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Sep 2021 14:36:32 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?post_type=product&#038;p=500</guid>

					<description><![CDATA[A Tech 10 definiu o padrão para desempenho e proteção de botas de Motocross por mais de uma década. A chuteira Tech 10 completamente redesenhada aumenta ainda mais o envelope de desempenho. Perfeição por meio da inovação; Ao mesmo tempo que mantém o visual icônico da Tech 10, a nova bota representa uma abordagem inteiramente &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="./../../../produto/bota-alpinestars-new-tech-10-preto-amarelo-branco-1041-42/index.html"> <span class="screen-reader-text">BOTA ALPINESTARS NEW TECH 10 PRETO/AMARELO/BRANCO &#8211; 10(41/42)</span> Leia mais &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>A Tech 10 definiu o padrão para desempenho e proteção de botas de Motocross por mais de uma década. A chuteira Tech 10 completamente redesenhada aumenta ainda mais o envelope de desempenho. Perfeição por meio da inovação;<br />
Ao mesmo tempo que mantém o visual icônico da Tech 10, a nova bota representa uma abordagem inteiramente nova &#8211; melhorando sua capacidade de dar ao piloto o máximo em sensação, conforto e segurança.</p>
<p>O redesenho do Tech 10 foi orientado por três prioridades enquanto a equipe de desenvolvimento de calçados técnicos da Alpinestars buscava melhorar a funcionalidade, o desempenho e a segurança gerais, diminuir o peso e reduzir o volume do material. Maximizar essas prioridades é a principal conquista da nova Tech 10 e o resultado é uma bota totalmente nova com uma maior amplitude de movimento e flexibilidade, oferecendo melhor controle sobre as forças de flexão e torção que melhoram significativamente o desempenho da bota, dando ao motociclista maior confiança e proteção.</p>
<p><strong>Funcionalidade, desempenho e segurança aprimorados:</strong></p>
<p>O conforto do Tech 10 é lendário e uma característica fundamental para tornar a bota um prazer de usar em todas as condições. Um objetivo principal era manter a sensação da bota ao mesmo tempo em que aumentava seu desempenho, funcionalidade e segurança.</p>
<p>As atualizações mais significativas para o desempenho da Tech 10 são tecnologias exclusivas: a estrutura de controle de flexão frontal, os braços de pivô duplo assimétrico, o amortecedor de proteção de compressão dinâmica do calcanhar patenteado que está integrado a uma concha de pé redesenhada e a uma sola mais estreita e aerodinâmica.</p>
<p><strong>Peso reduzido:</strong></p>
<p>A Tech 10 é mais leve, o resultado de técnicos da Alpinestars estudando todos os componentes da bota e suas conexões &#8211; como a bota se junta. Um redesenho de cada um desses componentes foi realizado para reduzir o volume e o peso.<br />
Foram criados novos materiais compostos que são mais leves e mais duráveis</p>
<p>para garantir que agüentem os rigores da pilotagem off-road. As novas fivelas de alumínio forjadas a frio são o resultado de um fechamento mais fácil de operar, mais durável e autocompensador que oferece uma fixação positiva nas superfícies superiores da bota. O resultado rendeu mais de 400 gramas em redução de peso para o novo Tech 10.</p>
<p><strong>Volume de material reduzido:</strong></p>
<p>O design também reduz o perfil e o tamanho físico do Tech 10. É mais simplificado com materiais compostos mais novos, mais leves e mais duráveis</p>
<p>e uma abordagem mais integrada para a construção dos componentes que aprimoram dinamicamente o chassi da bota e utilizam processos de colagem mais avançados.</p>
<p><strong>Garantia:</strong> 3 meses.<br />
<strong>Envio Imediato!</strong></p>
<p><strong>Produto Original Alpinestars!</strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../produto/bota-alpinestars-new-tech-10-preto-amarelo-branco-1041-42/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>BOTA ALPINESTARS NEW TECH 10 CINZA ESCURO/AZUL ESCURO/VERMELHO FLUOR &#8211; 10(41/42)</title>
		<link>./../../../produto/bota-alpinestars-new-tech-10-cinza-escuro-azul-escuro-vermelho-fluor-1041-42/index.html</link>
					<comments>./../../../produto/bota-alpinestars-new-tech-10-cinza-escuro-azul-escuro-vermelho-fluor-1041-42/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[root]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Sep 2021 14:35:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?post_type=product&#038;p=498</guid>

					<description><![CDATA[A Tech 10 definiu o padrão para desempenho e proteção de botas de Motocross por mais de uma década. A chuteira Tech 10 completamente redesenhada aumenta ainda mais o envelope de desempenho. Perfeição por meio da inovação; Ao mesmo tempo que mantém o visual icônico da Tech 10, a nova bota representa uma abordagem inteiramente &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="./../../../produto/bota-alpinestars-new-tech-10-cinza-escuro-azul-escuro-vermelho-fluor-1041-42/index.html"> <span class="screen-reader-text">BOTA ALPINESTARS NEW TECH 10 CINZA ESCURO/AZUL ESCURO/VERMELHO FLUOR &#8211; 10(41/42)</span> Leia mais &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>A Tech 10 definiu o padrão para desempenho e proteção de botas de Motocross por mais de uma década. A chuteira Tech 10 completamente redesenhada aumenta ainda mais o envelope de desempenho. Perfeição por meio da inovação;<br />
Ao mesmo tempo que mantém o visual icônico da Tech 10, a nova bota representa uma abordagem inteiramente nova &#8211; melhorando sua capacidade de dar ao piloto o máximo em sensação, conforto e segurança.</p>
<p>O redesenho do Tech 10 foi orientado por três prioridades enquanto a equipe de desenvolvimento de calçados técnicos da Alpinestars buscava melhorar a funcionalidade, o desempenho e a segurança gerais, diminuir o peso e reduzir o volume do material. Maximizar essas prioridades é a principal conquista da nova Tech 10 e o resultado é uma bota totalmente nova com uma maior amplitude de movimento e flexibilidade, oferecendo melhor controle sobre as forças de flexão e torção que melhoram significativamente o desempenho da bota, dando ao motociclista maior confiança e proteção.</p>
<p><strong>Funcionalidade, desempenho e segurança aprimorados:</strong></p>
<p>O conforto do Tech 10 é lendário e uma característica fundamental para tornar a bota um prazer de usar em todas as condições. Um objetivo principal era manter a sensação da bota ao mesmo tempo em que aumentava seu desempenho, funcionalidade e segurança.</p>
<p>As atualizações mais significativas para o desempenho da Tech 10 são tecnologias exclusivas: a estrutura de controle de flexão frontal, os braços de pivô duplo assimétrico, o amortecedor de proteção de compressão dinâmica do calcanhar patenteado que está integrado a uma concha de pé redesenhada e a uma sola mais estreita e aerodinâmica.</p>
<p><strong>Peso reduzido:</strong></p>
<p>A Tech 10 é mais leve, o resultado de técnicos da Alpinestars estudando todos os componentes da bota e suas conexões &#8211; como a bota se junta. Um redesenho de cada um desses componentes foi realizado para reduzir o volume e o peso.<br />
Foram criados novos materiais compostos que são mais leves e mais duráveis</p>
<p>para garantir que agüentem os rigores da pilotagem off-road. As novas fivelas de alumínio forjadas a frio são o resultado de um fechamento mais fácil de operar, mais durável e autocompensador que oferece uma fixação positiva nas superfícies superiores da bota. O resultado rendeu mais de 400 gramas em redução de peso para o novo Tech 10.</p>
<p><strong>Volume de material reduzido:</strong></p>
<p>O design também reduz o perfil e o tamanho físico do Tech 10. É mais simplificado com materiais compostos mais novos, mais leves e mais duráveis</p>
<p>e uma abordagem mais integrada para a construção dos componentes que aprimoram dinamicamente o chassi da bota e utilizam processos de colagem mais avançados.</p>
<p><strong>Garantia:</strong> 3 meses.<br />
<strong>Envio Imediato!</strong></p>
<p><strong>Produto Original Alpinestars!</strong></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../produto/bota-alpinestars-new-tech-10-cinza-escuro-azul-escuro-vermelho-fluor-1041-42/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
