{"id":652,"date":"2021-09-24T10:59:03","date_gmt":"2021-09-24T13:59:03","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/?post_type=product&#038;p=652"},"modified":"2021-09-24T10:59:06","modified_gmt":"2021-09-24T13:59:06","slug":"jaqueta-race-tech-fast-masculina-preto-amarelo-mm","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/produto\/jaqueta-race-tech-fast-masculina-preto-amarelo-mm\/","title":{"rendered":"JAQUETA RACE TECH FAST MASCULINA PRETO\/AMARELO &#8211; M(M)"},"content":{"rendered":"<p>Tecido poli\u00e9ster refor\u00e7ado 600D leve e resistente \u00e0 abras\u00e3o;<br \/>\nForro fixo corta-vento, imperme\u00e1vel (10.000mm) e respir\u00e1vel (2.000G \/M2 \/ 24hs);<br \/>\nProtetores de ombro e cotovelo remov\u00edveis (CE);<br \/>\nPreparado para protetor de coluna;<br \/>\nInser\u00e7\u00f5es refletivas para melhor visibilidade;<br \/>\nGola com fecho r\u00e1pido;<br \/>\nMangas pr\u00e9-curvadas;<br \/>\nAjuste r\u00e1pido de velcro nos punhos;<br \/>\nAjuste r\u00e1pido de velcro na cintura;<br \/>\nDois bolsos laterais com z\u00edper;<br \/>\nDois bolsos internos imperme\u00e1veis.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tecido poli\u00e9ster refor\u00e7ado 600D leve e resistente \u00e0 abras\u00e3o; Forro fixo corta-vento, imperme\u00e1vel (10.000mm) e respir\u00e1vel (2.000G \/M2 \/ 24hs); Protetores de ombro e cotovelo remov\u00edveis (CE); Preparado para protetor de coluna; Inser\u00e7\u00f5es refletivas para melhor visibilidade; Gola com fecho r\u00e1pido; Mangas pr\u00e9-curvadas; Ajuste r\u00e1pido de velcro nos punhos; Ajuste r\u00e1pido de velcro na cintura; &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/loja-motos\/produto\/jaqueta-race-tech-fast-masculina-preto-amarelo-mm\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">JAQUETA RACE TECH FAST MASCULINA PRETO\/AMARELO &#8211; M(M)<\/span> Leia mais &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"featured_media":655,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[38],"product_tag":[],"brands":[{"id":33,"name":"TRYED","slug":"tryed"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product\/652"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=652"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/media\/655"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=652"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=652"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=652"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}