{"id":658,"date":"2021-09-24T11:00:16","date_gmt":"2021-09-24T14:00:16","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/?post_type=product&#038;p=658"},"modified":"2021-09-24T11:00:32","modified_gmt":"2021-09-24T14:00:32","slug":"jaqueta-alpinestars-t-sp-5-rideknit-verde-militar-preto-camo-mm","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/produto\/jaqueta-alpinestars-t-sp-5-rideknit-verde-militar-preto-camo-mm\/","title":{"rendered":"JAQUETA ALPINESTARS T-SP 5 RIDEKNIT VERDE MILITAR\/PRETO CAMO &#8211; M(M)"},"content":{"rendered":"<p>Revestimento de poli-tecido altamente dur\u00e1vel e resistente \u00e0 abras\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o Nucleon Flex Plus sutilmente incorporada, a jaqueta T SP-5 Rideknit\u00ae Textile foi projetada para mant\u00ea-lo seguro e confort\u00e1vel. Sistema de seguran\u00e7a de airbag eletr\u00f4nico l\u00edder mundial da Alpinestars, esta jaqueta esportiva de equita\u00e7\u00e3o universal \u00e9 equipada com tecido de tecnologia tricotada na \u00e1rea da costura para m\u00e1xima elasticidade, otimizando assim o ajuste e o conforto.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Caracter\u00edsticas:<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Compat\u00edvel com Tech-Air\u00ae 5;\u00a0Tech-Air\u00ae \u00e9 o primeiro sistema de airbag totalmente eletr\u00f4nico, aut\u00f4nomo e totalmente independente para a parte superior do corpo da motocicleta do mundo, sem a necessidade de configura\u00e7\u00f5es moto-piloto;<br \/>\nJaqueta de tecido de design tricotado com ajuste no corpo e mangas e corpo pr\u00e9-curvados para desempenho ideal na pilotagem;<br \/>\nAs inser\u00e7\u00f5es do painel extens\u00edvel estrategicamente posicionadas foram projetadas para acomodar o Alpinestars Airbag System, permitindo a expans\u00e3o quando o airbag infla, mas tamb\u00e9m oferecendo um alto n\u00edvel de desempenho anat\u00f4mico e um ajuste superior ao andar sem o sistema instalado;<br \/>\nChassi constru\u00eddo em poli-tecido resistente para maior conforto, durabilidade e resist\u00eancia \u00e0 abras\u00e3o;<br \/>\nGrande painel de malha na parte de tr\u00e1s do colar para n\u00edveis otimizados de fluxo de ar;<br \/>\nOmbros DFS Lite com prote\u00e7\u00e3o de fric\u00e7\u00e3o din\u00e2mica no ombro para maior resist\u00eancia \u00e0 abras\u00e3o;<br \/>\nA parte traseira da jaqueta \u00e9 alongada para maior cobertura durante a condu\u00e7\u00e3o;<br \/>\nTecido de tecnologia de malha na \u00e1rea da costura para m\u00e1xima elasticidade, otimizando o ajuste e o conforto;<br \/>\nDe acordo com a legisla\u00e7\u00e3o europeia, a marca CE \u00e9 um requisito de conformidade para a comercializa\u00e7\u00e3o deste produto.\u00a0Os seguintes padr\u00f5es se aplicam a este produto:<br \/>\nRoupa de montaria com certifica\u00e7\u00e3o CE para padr\u00f5es CE &#8211; Categoria II prEN17092 &#8211; classe AA<br \/>\nCE N\u00edvel 1 EN1621-1: 2012 Alpinestars Nucleon Flex Plus protetores de ombro e cotovelo;<br \/>\nPain\u00e9is de malha el\u00e1stica na axila, na parte interna dos bra\u00e7os e no tronco para um ajuste e desempenho otimizados;<br \/>\nCintura e punho de velcro e punho com z\u00edper semiautom\u00e1tico para um fechamento seguro;<br \/>\nConstru\u00e7\u00e3o de colarinho esportivo de baixo perfil com forro macio para maior conforto do piloto;<br \/>\nDois bolsos frontais com z\u00edper, bolso interno para documentos \u00e0 prova d&#8217;\u00e1gua e dois bolsos internos no forro para armazenamento seguro e protegido;<br \/>\nZ\u00edper principal de dente grande Vislon\u00ae para facilidade de uso, mesmo com as m\u00e3os enluvadas;<br \/>\nOs la\u00e7os permitem a fixa\u00e7\u00e3o nas cal\u00e7as de equita\u00e7\u00e3o Alpinestars;<br \/>\nJacquard de camuflagem tecido para leveza e flexibilidade, melhorando assim o conforto e dando ao casaco um aspecto distinto e \u00fanico;<br \/>\nDetalhes refletivos;<br \/>\nArmadura Nucleon Flex Plus de n\u00edvel 1 no ombro e cotovelo (Nucleon t\u00f3rax n\u00edvel 1 e Nucleon n\u00edvel 1 e 2 protetores de costas dispon\u00edveis como uma atualiza\u00e7\u00e3o de acess\u00f3rio).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Revestimento de poli-tecido altamente dur\u00e1vel e resistente \u00e0 abras\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o Nucleon Flex Plus sutilmente incorporada, a jaqueta T SP-5 Rideknit\u00ae Textile foi projetada para mant\u00ea-lo seguro e confort\u00e1vel. Sistema de seguran\u00e7a de airbag eletr\u00f4nico l\u00edder mundial da Alpinestars, esta jaqueta esportiva de equita\u00e7\u00e3o universal \u00e9 equipada com tecido de tecnologia tricotada na \u00e1rea da &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/loja-motos\/produto\/jaqueta-alpinestars-t-sp-5-rideknit-verde-militar-preto-camo-mm\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">JAQUETA ALPINESTARS T-SP 5 RIDEKNIT VERDE MILITAR\/PRETO CAMO &#8211; M(M)<\/span> Leia mais &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"featured_media":660,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[38],"product_tag":[],"brands":[{"id":35,"name":"ALPINESTARS","slug":"alpinestars"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product\/658"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=658"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/media\/660"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=658"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=658"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/loja-motos\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=658"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}